# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-18 17:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:2 93dd7957b0e74a59a1bd84a473476ea0
msgid "BLDCDriver Unit"
msgstr ""

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:8 62b4ad3c81db48f79a77fb9dc2da01ca
msgid "This library is the driver for Unit BLDCDriver."
msgstr "这个库是 Unit BLDCDrive 的驱动。"

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:10 0ad3ff0063c44eb0b0b7e2b330901d84
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:12 c33cf626bc9e44a58e727f3c8e60f13e
msgid "|Unit BLDCDriver|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref d5619785b2074875a9e4924c28b811c9
msgid "Unit BLDCDriver"
msgstr ""

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:15 8576d699c5934d21865f809dcaec54c6
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 应用示例"

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:18 ../../en/units/bldc_driver.rst:36
#: 951ea1513620462fbfc37b6d08955abd a36cfd7e8de542d8ad11d8d74295cb6a
msgid "Motor speed control"
msgstr "电机速度控制。"

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:20 5e8fac875fc14318ad91a3a19823c76f
msgid "Open the |cores3_bldc_driver_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |cores3_bldc_driver_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:22 ../../en/units/bldc_driver.rst:38
#: 5e5f79af12354a5591b8300aa99f07fc db513e0c51c64c94b303fc8b50d4e1df
msgid ""
"The example program gradually increases the motor speed and then stops "
"the motor."
msgstr "示例程序逐渐增加电机转速，然后停止电机转动。"

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:24 0d206ff65c624bcda611b7fef1da9a3e
#: 235001b97e4d468dbbaad7963e51df9d 267fba6f5cd04baa9daed21f2c2ea515
#: 32672c27af17461cb298063e2da611de 3574bcde3d5d4cd3894f5c11ee0361c3
#: 3dc1b16d1f7e450fbbc303f4445e7780 3f76faa209d748ada36ce77755d8eb2e
#: 4dd43aca9675448489cabe697f8b85da 5a2a03dbaecb4df9a0e1f771a7956e96
#: 6901115df0ba400696d7f1508c7b5469 71786a8b09054e49973b21fa8f4f308a
#: 7476edcb722a4cbe914f4c518392c633 7bad81ca6d8244be9f2b1980f0f80757
#: 7e6206e880d7408aa84c2acc58c863bb 86fd1134001d487f8464cf55483ee25b
#: 8bc1450b12994c1a9dfa1c85d8d54f7c 9f9c2fd92ccf457982db56ae9e2cef5f
#: a9dd6f19bd0147b3878b9db8896e1cf3 ab7cdfc955974b71a4090720a3f9bd94
#: ab8d6612ee284e1bbd893c611a9d5b44 b05a54835d824fed982245780fa32f57
#: b5f545eca14542e4a05144f7c2c59672 c95bb8b606694642b5a8774059d084d8
#: d8185c1841ca48ab9949c2d4dfc141da e9c9af6bd108432083103e74ca99a291
#: efe3fc1c0c57474aaf0203dc4f0ec060 f0c1082361044cb68fc663be585644ed
#: ff0eea7434b24536b3dd88a09f5e6faf of unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit:8
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_current_mode:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_device_spec:9
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_direction:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_model:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_pole_pairs:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_status:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_open_loop_pwm:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_pid_value:8
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_float:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_int:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_str:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_float:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_int:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_str:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_float:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_int:6
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.save_data_in_flash:3
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_direction:5
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_i2c_address:5
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_mode:5
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_motor_model:5
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_open_loop_pwm:5
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pid_value:9
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pole_pairs:5
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_float:5
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_int:5
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:26 eed6c8c04a5e476f81f82672cce07bab
msgid "|cores3_bldc_driver_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:33 aa9181e86ad64dc88613f797ce19248b
msgid "cores3_bldc_driver_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:28 ../../en/units/bldc_driver.rst:46
#: 5177a6266ce94ec9a5bc5e2c007892e0 865b3feb853d44799e77569e4fe998f3
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:30 ../../en/units/bldc_driver.rst:48
#: 4042049118334009a7dc90126b1a2014 92056efc0857449b91b6888b698f0a48
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:33 70a57387572b46debf57b2c2a6b1b4ec
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例"

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:40 2e9f78fe8c15485db8e28a0b6d44f7aa
#: 30aa71690d2a4807b3109d9b9e59d4b0 31a9611f7d0c491cbb75caac42cd53c2
#: 3a8c648b96424f44a14fa3330a889ad3 42004a84b99043998431f4fee7ff94e5
#: 42295365c9904acbb5af06dd5961df7b 490338f471f04a4081d1a1ffac6bce61
#: 4e37fc64ff5048c5aa355465f1b7c4d3 5b8a248a9820436ea5f328d68ad3559f
#: 6ca1573558824a4b87c7bfa49da8ac63 6edd4290ca9a4f1eb5143a8cc442f96a
#: 70787f7f7e0d400aa0bdba35c4cbc8ab 750caa0cd41d40d385dfb7bac32c95f9
#: 7dbbb3756e964feaba8261cc85501266 8448489338e64b24bc7e117fd1a0e175
#: 88c9d471217c462ca3cf55c79320d519 8f033437ca0540d1a0cb9dd5dcda12c3
#: 920a0221f31c4da6b512bbc078567b1f 9288a374a4b34cf4aea37bc0afa99569
#: 9ae58cdd2b464b638f67a4cd9e5751e9 a377c4d5a6b947c9af6928f75021fca8
#: a667f891774941b09b1cf78e2396f9fb b34e479facc948bea1c25365c1002bbf
#: b655980c12a64577b56881bb67dd4e24 bff5eea967794f89bf9d362d5288e748
#: cb2872a74f29446bbb2b80108be6cc5b f7561ceb0d54430c8558e2d16a3d6509
#: f789c3ca2541499ebccc16cd0c36976a of unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit:12
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_current_mode:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_device_spec:13
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_direction:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_model:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_pole_pairs:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_status:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_open_loop_pwm:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_pid_value:12
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_float:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_int:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_str:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_float:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_int:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_str:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_float:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_int:10
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.save_data_in_flash:7
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_direction:9
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_i2c_address:9
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_mode:9
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_motor_model:9
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_open_loop_pwm:9
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pid_value:13
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pole_pairs:9
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_float:9
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_int:9
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:51 50e0939b9d4249ebac749777a7e69111
msgid "**API**"
msgstr "API参考"

#: ../../en/units/bldc_driver.rst:54 a19463c66a4e4e1cb96cd20a2423ef8c
msgid "BLDCDriverUnit"
msgstr ""

#: 30278f7fb28943dc8061295a73986b92 of unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit:1
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: 60ff480b61f041f0b9558596abcd2757 of unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit:1
msgid "Create an BLDCDriverUnit object."
msgstr "创建一个 BLDCDriverUnit 对象。"

#: ../../en/units/bldc_driver.rst 1beb5a735bd54864a9e803d34654b559
#: 541cda1fc85f48ff9c82731a243fa38e 7a9284c767e14b82990238844138cd17
#: 8d3789598d3547539635d2d23c5c4e1f 9720f84ea3a24ec2922a25b2cf89f296
#: 990140e0fed14cb4a295f6eeb704f745 9d865931d71546d58e192cd11e846c12
#: c54d94f4d9144b929eaac25fa4b1680d e57066a9442a417284a656d37d484bab
#: efeadb09445e4c97adf95fe8bebf24eb fdb0f59a50ba44be9e78ff363ce8da52 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_device_spec
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_direction
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_i2c_address
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_mode
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_motor_model
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_open_loop_pwm
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pid_value
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pole_pairs
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_float
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_int
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: 8dee789d85d045b5b85b62e8b9a64ff6 of unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit:3
msgid "I2C port."
msgstr "I2C 端口。"

#: f11d88dc84c746f0b9793f0ef1c8564f of unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit:5
msgid "BLDCDriverUnit Slave Address."
msgstr "BLDCDriverUnit 从机地址。"

#: 8b50e56151de4ff89e221a469e42c766 of unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit:10
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:6 19248e61b1d14735903d7a34f8ad9316
msgid "init.png"
msgstr ""

#: 82ed379f21e243ffbb88ecb4b3f21ef8 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_current_mode:1
msgid "Get the current mode setting."
msgstr "获取电流模式设置。"

#: 0804b8bec10642d3a084b6dbc3ce006d 12f48eb560ad456eb5e66f2b11da6175
#: 1913af3ef91a4d6cbe56b3b05846c4fc 2303fce03ea14f8087a63e4e1394c8db
#: 31532b7d08504918ba322f21350d956c 393dbb0b71fe491a82248aa9fb755034
#: 4bb302deb8974180b161a47d9f527920 51703ad55a994df988e7cbb6c3ec7aa7
#: 56c0bbe8b0c74b75bd164bf0eb756014 a0a9b415f4cf406e897c802925d9da1d
#: a646b0e12e394ae59091766573456b7a e0b2a4be351c4248ae879dbecf0db0f8
#: ea6205d520c9445399d8dfbf34a69f98 f8fd3b1b041f40208b6a6ccd2f502bed
#: fbe4f05ca67a46eaad5fc5865be0634a of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_current_mode
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_direction
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_model
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_pole_pairs
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_status
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_open_loop_pwm
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_pid_value
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_float
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_int
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_str
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_float
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_int
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_str
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_float
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_int
msgid "Returns"
msgstr ""

#: efdf553099e74380b72d0dedbf1a1643 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_current_mode:3
msgid "current mode."
msgstr "电流模式。"

#: 02da2a04230a4e00b0ebb356be2b63d4 1e9903d9be444c55a8b31c5b11daea02
#: 2c3d9e5114414646846b17fe80c1d456 37fa789836ae454abc50531b5bfa9cf7
#: 53ce67bb3fa04a62bfb42b00500a5860 55825069bdb349f280af715dbedf3cc8
#: 5e96b51589ea474b89bac2cd69281c20 61163af0aa864d1990d351170b79fe64
#: 867d21241e664505ad0689d94a2a0d13 8acbf8c6f7474b8b8b7290197570a190
#: a31bb87e054e4cce9c8515102a85abaa a320e20ee96449a597001d40d5f69100
#: a3b1855b683c4de7a77401775cb54b33 a44e5bf7d3714163a1c6b45646b4b337
#: a63b2f7b9e9b454290c18723aa13f519 a714729790ea41f18a93eabcf4b6c6a8
#: ad434c74f9bc40d6a9a12cdbd1876fb4 b2693b178dba48bb88b972006ab775b6
#: c5243ae6b1d64549a04ed9f1f6f9890a d1a5b345dea54ea0846434328c4d8d5d
#: da28066f60db4e16b4189c28312ff47e da2ca368e74646ea8feb64c9d36ab081
#: da6d3194fac84f998aad5d94c7d96983 ec5a5b558c554758876de6e246845dae
#: fa0a8e1b21304733b77d3182bf25cd4c fcf80c27b62143a4b0e841b24de8344a of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_current_mode
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_device_spec
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_direction
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_model
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_pole_pairs
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_status
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_open_loop_pwm
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_pid_value
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_float
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_int
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_str
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_float
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_int
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_str
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_float
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_int
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.save_data_in_flash
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_direction
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_i2c_address
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_mode
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_motor_model
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_open_loop_pwm
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pid_value
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pole_pairs
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_float
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_int
msgid "Return type"
msgstr ""

#: 0901c3d958e3476ca175682c8f71aaac of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_current_mode:8
msgid "|get_current_mode.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:7 87b932609f4f40ee8a5cf0938aadfab7
msgid "get_current_mode.png"
msgstr ""

#: 139622d25b5c4aa5be4f225e840c5034 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_device_spec:1
msgid "Get device firmware version and I2C address."
msgstr "获取设备固件和 I2C 地址。"

#: f4c13b39f9c146a1ad5893584a2c9ec0 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_device_spec:3
msgid ""
"This method retrieves either the firmware version or the I2C address of "
"the device based on the provided mode."
msgstr "该方法根据提供的模式获取设备的固件版本或 I2C 地址。"

#: e9feeab900844e9d82d82d1f5dbb583b of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_device_spec:5
msgid ""
"The mode to determine what information to fetch. - `0xFE`: Retrieve "
"firmware version. - `0xFF`: Retrieve I2C address."
msgstr "mode 用于确定获取何种信息的模式。- 0xFE：获取固件版本；- 0xFF：获取 I2C 地址。"

#: 6644c498a63f4dbf9e8ea72623721346 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_device_spec:11
msgid "|get_device_spec.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:22 42dcffc47bb941f2a6166780c1ac60a8
msgid "get_device_spec.png"
msgstr ""

#: c421338a11564bbc9934ebef59509373 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_direction:1
msgid "Get the current direction setting."
msgstr "获取电流方向设置。"

#: 49350520b6e74877b26fd83058a9292c of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_direction:3
msgid "current direction."
msgstr "电流方向。"

#: fa718d4db17146e7acb64c886b6bb5b8 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_direction:8
msgid "|get_motor_current_direction.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:8 5b600ac105ba46719f61b60736ada9be
msgid "get_motor_current_direction.png"
msgstr ""

#: 2097fe38e0f24c9a97b2b55ab8e982d7 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_model:1
msgid "Get the motor current model setting."
msgstr "获取电机电流模型设置。"

#: 9c93ffefd1ef445d88cef3c3ef5f5066 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_model:3
msgid "motor current model."
msgstr "电机电流模。"

#: 1dcc30ab86e245d58cd5875cf25192d9 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_current_model:8
msgid "|get_motor_current_model.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:9 8aacfe750fa9457aa0009367b17af0ee
msgid "get_motor_current_model.png"
msgstr ""

#: d67c992f96c84d50b010877f1194d7a5 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_pole_pairs:1
msgid "Get the pole pairs setting."
msgstr "获取磁极对设置。"

#: a3872d0ccce7409685c56473a314535d of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_pole_pairs:3
msgid "motor pole pairs."
msgstr "电机磁极对。"

#: c5a5ba400a6148be8e274368ce6336a7 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_pole_pairs:8
msgid "|get_motor_pole_pairs.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:10 6cf9d7ae9d4c4fe59de919640a69c1ee
msgid "get_motor_pole_pairs.png"
msgstr ""

#: 7e6d7e29e55c4e41b6fc35950e0f413b of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_status:1
msgid "Get motor status."
msgstr "获取电机状态。"

#: 054efe2d13ca41de90a61cf450639579 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_status:3
msgid "motor status."
msgstr "电机状态。"

#: b55aec872f504607801d4ef5434c5f34 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_motor_status:8
msgid "|get_motor_status.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:11 90111120ab7a4dd68dbfadd65cd54efc
msgid "get_motor_status.png"
msgstr ""

#: 4f8ed39597eb49eb9d43330aae8b8e0a of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_open_loop_pwm:1
msgid "Get the open loop pwm."
msgstr "获取开环 PWM。"

#: 9069629b64274d1b8be2a8dd14d83efb of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_open_loop_pwm:3
msgid "open loop pwm."
msgstr "开环 PWM。"

#: bab93082863642f0b08ff0b232ba7393 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_open_loop_pwm:8
msgid "|get_open_loop_pwm.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:12 b32d715e07f542439d03f12d2667ba5f
msgid "get_open_loop_pwm.png"
msgstr ""

#: 6a885068e9394b21982282baf7a93cf2 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_pid_value:1
msgid "Get the PID value."
msgstr "获取 PID 值。"

#: ab56c665e29d4f07884ccdb1b0e86ef8 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_pid_value:3
msgid ""
"This method retrieves the PID values from the specified register and "
"returns them as a tuple."
msgstr "该方法从指定的寄存器中读取 PID 参数，并以元组形式返回。"

#: 9458a43482904a7d9f958c0a596bf5b0 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_pid_value:5
msgid "A tuple containing the PID values (proportional, integral, derivative)."
msgstr "一个包含 PID 参数（比例、积分、微分）的元组。"

#: 22f85018741e4072a7aed4057772b2ce of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_pid_value:10
msgid "|get_pid_value.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:21 bc3ac6a43bca42d899c577c2debe2a12
msgid "get_pid_value.png"
msgstr ""

#: 7b9a124e61324e7f9c0710e93cf09c87 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_float:1
msgid "Get the read back frequency in float."
msgstr "读取返回的频率，返回值为浮点数。"

#: 1a7aad5e91c54256bddc905dc66683d4 a1be88e30fc84126a3ed89e0a19c2a7a
#: a682462ee58649e8bb71bec5b1548e41 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_float:3
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_int:3
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_str:3
msgid "read back frequency."
msgstr "读取返回的频率"

#: 9c813aced35c401789594e200afa8caa of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_float:8
msgid "|get_read_back_freq_float.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:16 c90ae226fd43479e9f5ebb663e6cd4d4
msgid "get_read_back_freq_float.png"
msgstr ""

#: 47d292e193744d0bac3b395f6922f2b8 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_int:1
msgid "Get the read back frequency in int."
msgstr "读取返回的频率，返回值为整数。"

#: 48bf1664d9544f4dbbc9f856aebb7cf8 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_int:8
msgid "|get_read_back_freq_int.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:17 af756179821e40009d6fbc44bb26269b
msgid "get_read_back_freq_int.png"
msgstr ""

#: 3f8d3fc3ab244a0bbe81773fa9718234 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_str:1
msgid "Get the read back frequency in str."
msgstr "读取返回的频率，返回值为字符串。"

#: 5725371535e444908ad1043d069cff1b of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_freq_str:8
msgid "|get_read_back_freq_str.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:18 fe0ee42cd47943359cda47d895b3c7bf
msgid "get_read_back_freq_str.png"
msgstr ""

#: 4d365dacfdad43f7ba89be90d999e50e of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_float:1
msgid "Get the read back rpm in float."
msgstr "读取返回的电机转速（单位：RPM），返回值为浮点数。"

#: 182e935fa80649f986374be0e663cbc0 1e63886acd9a44b89db1f3da800f37ae
#: 30556b651ba74049ad531f954c0377d2 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_float:3
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_int:3
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_str:3
msgid "read back rpm."
msgstr "读取电机转速（单位：RPM）"

#: 865752f6de2c42049dc5444b4bda92ae of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_float:8
msgid "|get_read_back_rpm_float.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:13 c2cf7bbc297140e4bdf3215bfaf76e67
msgid "get_read_back_rpm_float.png"
msgstr ""

#: 19597779e7c7423685a264aa81372598 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_int:1
msgid "Get the read back rpm in int."
msgstr "读取返回的电机转速（单位：RPM），返回值为整数。"

#: 19fc2e81880f485b860468621c115490 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_int:8
msgid "|get_read_back_rpm_int.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:14 3b3fb631ac47407a9355d2cd0a459906
msgid "get_read_back_rpm_int.png"
msgstr ""

#: af80016256e24fcb883d9ba394e8c2a9 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_str:1
msgid "Get the read back rpm in str."
msgstr "读取返回的电机转速（单位：RPM），返回值为字符串。"

#: ee0f580779394bdebc82de38c5d47c5c of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_read_back_rpm_str:8
msgid "|get_read_back_rpm_str.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:15 3f6d2f7de7684d8099c1921c85e58b5d
msgid "get_read_back_rpm_str.png"
msgstr ""

#: c13655345ec546b18c2e26e99e4eb27b of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_float:1
msgid "Get the rpm in float."
msgstr "获取转速，返回值为浮点数。"

#: 76e7c6c9fda84c3e8fc1b06ab43a8d90 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_float:3
msgid "rpm."
msgstr ""

#: 917c2bbfb1a84a5fbdebf7d3fed7617c of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_float:8
msgid "|get_rpm_float.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:19 c82b0e4889554fb8bcbb0f55b234c02b
msgid "get_rpm_float.png"
msgstr ""

#: 5be203d6e86d4312aa4b81e7c7bf3aa3 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_int:1
msgid "Get the rpm in int."
msgstr "获取转速，返回值为整数。"

#: b2e2047056fc4c2c831a05b8f215390a c3ccc931678f436a8099277182298a2c
#: e84461b196f941f5a29a318ef0f0ca9c of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_int:3
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_float:3
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_int:3
msgid "Revolutions per minute."
msgstr "每分钟转数。"

#: 2c2adbe85cd340028f78066111b9b177 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.get_rpm_int:8
msgid "|get_rpm_int.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:20 e98afbc5948d47e8b4423bb8ca7cd444
msgid "get_rpm_int.png"
msgstr ""

#: c6bf5150fbcb4e04b30ce2a4a26ac796 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.save_data_in_flash:1
msgid "Save motor data to flash."
msgstr "保存电机参数到 flash。"

#: ecbb29f96848496587dcf8dc4e2d8ba7 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.save_data_in_flash:5
msgid "|save_data_in_flash.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:31 2d209850e54a4a8eb40acf8f351a4140
msgid "save_data_in_flash.png"
msgstr ""

#: fd8af8c154284644b957738690d9ff8a of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_direction:1
msgid "Set the direction."
msgstr "设置方向。"

#: 0c29d608e8e94b26ad4ca2b73dff314e of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_direction:3
msgid "0 forward, 1 backward."
msgstr "0 正传，1 反转。"

#: 9d9d677c90534386a2c5fb1c853d6529 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_direction:7
msgid "|set_direction.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:24 aa7435e109334041b602cccda5193fd8
msgid "set_direction.png"
msgstr ""

#: 631efce0cc604329af114094555bcd56 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_i2c_address:1
msgid "Set the I2C address."
msgstr "设置 I2C 地址。"

#: 58253391c6fc48799e9e75eef2b3f24b of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_i2c_address:3
msgid "The new I2C address, range: 1~127."
msgstr "新 I2C 地址，范围：1~127。"

#: c271bd402a5e419ca8776a635ef8938b of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_i2c_address:7
msgid "|set_i2c_address.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:32 3479b41e4d0041998f360e63cff60add
msgid "set_i2c_address.png"
msgstr ""

#: d30f1e5af02346c88798c7d59c5b43c3 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_mode:1
msgid "Set the mode setting."
msgstr "设置模式。"

#: ef962b8670d04e0ba3e8ecfe80f89998 of unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_mode
msgid "param"
msgstr ""

#: 6adcf46a7bff4ea9bffc9cb4bbf87ab0 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_mode:3
msgid "int mode: 0 mean open loop, 1 mean close loop."
msgstr "0 为开环，1 为闭环。"

#: c3389ec6e32e48db9b3a41c09a4984ff of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_mode:7
msgid "|set_mode.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:23 92d09ced722a4950b429292a16f80346
msgid "set_mode.png"
msgstr ""

#: 5574586dbc5e432b985a6073bdbd35d8 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_motor_model:1
msgid "Set the motor model setting."
msgstr "设置电机模型。"

#: 7036a6e4101c4dae82ff73be4f9df638 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_motor_model:3
msgid "0 mean low speed, 1 mean high speed."
msgstr "0 低速，1 高速。"

#: aa93fbc45aed4e9fa0436d3986f200d0 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_motor_model:7
msgid "|set_motor_model.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:25 77275e8d842642ae91dcbbad63e2ac3f
msgid "set_motor_model.png"
msgstr ""

#: 4a301487e17c43f4a5f223d8f5f63f8d of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_open_loop_pwm:1
msgid "Set the open loop pwm."
msgstr "设置开环 PWM。"

#: da2a0733319148ae8fcd4a9e5fd8323f of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_open_loop_pwm:3
msgid "open loop pwm., range: 0~2047."
msgstr "开环 PWM，范围：0~2047。"

#: 6a1f4f8d40234347ae5ce9059ec49324 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_open_loop_pwm:7
msgid "|set_open_loop_pwm.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:27 26c4affea4094553af31680acc598368
msgid "set_open_loop_pwm.png"
msgstr ""

#: a9d5c7fff4d04a8aa785ebb13ad8cadd of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pid_value:1
msgid "! Set the PID values (Proportional, Integral, Derivative)."
msgstr "设置 PID 参数 (比例，积分，微分)。"

#: 393be65d54c14dee80e82cd537cb10c6 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pid_value:3
msgid ""
"This method sets the PID values to the specified register, which will "
"control the motor's PID behavior."
msgstr "该方法将 PID 参数设置到指定寄存器，用于控制电机的 PID 行为。"

#: 99fc6d0387404462993df40a4f013768 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pid_value:5
msgid "The proportional value."
msgstr "比例"

#: 64c1ed7aba3949dda6ed696ab48e71d3 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pid_value:6
msgid "The integral value."
msgstr "积分"

#: b91a78257ae347719f59b8476553a495 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pid_value:7
msgid "The derivative value."
msgstr "微分"

#: 1390022834c6496aac8bf88129607137 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pid_value:11
msgid "|set_pid_value.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:30 dac367d427ea42a9a03cfe800038650f
msgid "set_pid_value.png"
msgstr ""

#: 700924d9a691422f87225ccd5043cb1a of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pole_pairs:1
msgid "Set pole pairs."
msgstr "设置磁极对。"

#: 407c57df814a4146887c82286b923e94 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pole_pairs:3
msgid "pole pairs, range: 0~255."
msgstr "磁极对，范围：0~255。"

#: 9134493755824d4bb05f878f7fe6c335 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_pole_pairs:7
msgid "|set_pole_pairs.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:26 f1e4f542c003481885f8521b786d13d6
msgid "set_pole_pairs.png"
msgstr ""

#: 28a461acdd7f4fd7bd6ef3480038a305 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_float:1
msgid "Set the rpm in float."
msgstr "设置转速。"

#: 7661b6e9f3ab4e51ab1efb48a24561c1 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_float:7
msgid "|set_rpm_float.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:28 e5d4ddcbe0ad453abeb977896ec1d6ea
msgid "set_rpm_float.png"
msgstr ""

#: fd72dbbef75b41b695453d70df0fb1e9 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_int:1
msgid "Set the rpm in int."
msgstr "设置转速。"

#: 277e554672874df38c8aba30a1a35183 of
#: unit.bldc_driver.BLDCDriverUnit.set_rpm_int:7
msgid "|set_rpm_int.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.bldc_driver.ref:29 e9e02d78242f4340b70ab84c511e2609
msgid "set_rpm_int.png"
msgstr ""

#~ msgid "Receive data"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Open the |basic_rf433r_recv_example.m5f2| project in UiFlow2."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|basic_rf433r_recv_example.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "BLDC Driver Unit"
#~ msgstr ""

#~ msgid "This library is the driver for Unit BLDC Driver."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|Unit BLDC Driver|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Unit BLDC Driver"
#~ msgstr ""

